邊度有全香港最好食嘅越南河粉

如題
好想食

Brass spoon

同問

7-11賣緊個隻

飛去越南踎坑渠邊食

平常一般

錦麗 不服來吃

推

買包VIFON已經足夠越南風味

我屋企個越南女人既